其實點解政府同商界咁撚驚中聯辦?

威左廿幾年
On99咁就收左皮

誠哥畀面佢
佢就以為自己好撚惡
到今日誠哥反面
佢仲諗住動員批鬥誠哥
結果 畀誠哥登報撚狗咁撚

面係人地畀 架係自己丟

唔識分莊閒

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

On99

因為佢話唔俾你做生意就cut你供應商 話你消防呀 電呀 咩唔得 好撚煩

驚暗殺，被自殺，加上會累全家